我諗一個人﹐睇下你30條問題內估唔估到係邊個

你可以問我問題﹐但問題只限定可以答 係 定 唔係
玩法就好似大概係咁

我諗好了﹐隨時可以開始

男定女

Sor 9
應該問 係咪男人

只可以答 係 定 唔係

係

第一條

係唔係黑人

毒撚
此 post 已完

第2條: 唔係

身高係咪178cm或以上

第3條 你係咪女人

第4條 係唔係娛樂圈

第3條: 係

係咪白人

唔係

係唔係香港政治人物

運動員？

5: 唔係

樓豬條死毒撚唔答你

係唔係香港人

你係咪on9?

6. 唔係

係唔係運動員

年齡係咪40或以上

7. 係

8. 係

係咪在生？

電話number?

9. 係

10. 唔係

係唔係演員？

係咪特朗普

係咪連登仔？

你係咪人

答案係李斯

中左 第一條諗住簡單啲

係咪外國政治領袖？

你心入面個答案可以隨時轉 玩閪咩

第二個

為左容易啲估﹐我係限一個範圍

例如呢條係一位運動員

係咪籃球員

如果我答左係男人﹐我係咪可以改答案由TRUMP變成欣宜? 用下個腦

輕鬆 多謝大家

No. 1

係咪足球/網球員

有啲狡猾喎問左兩條

2. 係

係咪女人

唔算古惑，例如我問係咪白人/黑人，同我問係咪白人，答係的機會雖然高咗，但範圍都冇單問白人咁細

慣用腳係左腳？

3. 不是

4. 是

頭先上面問過既問題其實都好籠統
淨係問到40歲以上未死既白人男性
個range都係好大

所以佢認為你想話岩就岩 話錯就錯

係咪C朗

係咪踢過超過2間球會

黎生都check到

左腳呀Ching

係唔係打緊巴塞

係咪美欺

係你問得唔夠多姐﹐如果你問到30條﹐講真可以附合到30個條件既人係咪真係咁多﹐就算真係符合哂﹐我又有無可能咁快諗出第2個人先

第3﹐我都係玩下姐﹐我都無需要咁做我耍左你我又無錢收

第4，有人答岩左我都有話岩

係咪馬拉多納

5. 不是

6. 不是 (基本上好少人係)

不是﹐係美斯

係咪現役球員

問係呢條問題其實已經估到個答案

不嬲都叫美欺㗎啦

係咪洛賓

第三

係娛樂圈人物﹐呢題會出難啲

其實樓主咁做無意思
點解唔順下規則玩下咪算

係咪亞洲人

係咪相葉雅紀

係咪奧斯卡得獎者

係囉﹐頭兩條有人答岩我都話岩

1. 是

2. 不是

係咪鍾意男人

4. 不是

佢問我描述對象係咪惡魔，我鳩揀係
然後佢出鄧炳強比我

係唔係華人

其實有個方法可以肯定你冇改答案
就係將個謎底Hash咗先 然後貼上嚟

我是相葉雅紀﹐但我諗個人唔係相葉雅紀

5. 是

係咪歌手

係唔係攞過電影獎項

6. 有唱過但不是主打唱歌

又話係／唔係

屌，真喺中咗

廢事一陣連登仔又話 唱過歌就係歌手

7. 是

係唔係香港男演員

古天樂？

係﹐你知有啲人幾煩﹐就算我避開唔答都有人屌

8. 是

想問呢個咩app 黎

9. 不是

係咪唱過今期流行

不是

係咪在生

皮膚係唔係黑？

打冷震 好撚準 我真係諗周杰倫

不知道

係咪連登仔

10. 不是

係咪吳孟達

係咪結左婚

好難講﹐有人覺得黑有人唔覺

年過五十？

係咪欣宜

11. 不是

12. 是

13. 不是

係咪劉青雲

14. 不是

李斯（陳國邦）

咁樣逐個估好快30條

15. 不是

係咪拍笑片多？

RAP

係咪攞過金像獎

係咪做過張國榮

歌手？

16. 不是

係咪張國榮

係咪做電視劇

結左婚點會係張國榮呀

未到50歲死咗，唔係攞金像獎但又攞過電影獎項的香港有唱過歌男演員

小鬼？

17. 有做過

是

係唔係拍過殭屍先生？

對唔住唔好理我

未到50歲死咗，結咗婚，唔係攞金像獎但又攞過電影獎項的香港有唱過歌男演員

梁朝偉

我屌佢未死答撚錯左

未到50歲未死，結咗婚，唔係攞金像獎但又攞過電影獎項的香港有唱過歌男演員

林正英？

張國榮？

死咗呀

重新嚟過啦

⋯

錢嘉樂？

答張國榮果啲我都無計

點樣呀

梁朝偉？

鄭中基？

吳孟達我都係向死咗的方向諗

諗到r爆 頭 有邊個未到五十歲唔在生 有唱過歌但又攞過電影獎

出過第二題啦

SORRY咁12條開始計﹐不如大家問多幾條先再估係邊個

係咪出名到外國都識佢

係咪拎過金像獎男配角

死毒撚

冇金像獎，唔好理佢

死戇鳩

係咪有個女

1999

係咪姜壽

基督徒？

佢做亞視出道的，補救返

諗起之前有個po話自己屌過某港姐 個樓主唔肯講邊個淨係答問題 估左成個po都估唔到

煎pan？

杜汶澤？

應該係

WHO?

張家輝？

岩因為我on9答錯左﹐所以快啲屌埋佢

本身笑片係諗王祖藍 因為又有唱歌
又有電視電影

仲有冇

陳展鵬

Same 問緊係咪基督徒

咁你出多題補返

記得youtube有條片教過呢啲問題點樣問最有效率 但搵唔返

應該係全部都斬一半probability
男女
40以上定下
咁樣

咁問題可唔可以「係咪中日韓台港人」?

竟有人賞面?

第4個都係娛圈人物

今次我唔知或者唔肯定果啲會答唔知/ 唔清楚，咁唔計問左問題

性別：女？

都得既﹐雖然咁樣嚴格黎講算4個問題

否

華人？

係咪華人

2. 唔係

白人?

拎過奧斯卡？

3 . 是

係咪歌手 (主要唱歌)

係咪韓國人

6. 不是

係咪做tvb嘅

日本人？

係咪福山雅治？

係咪45歲以上

7. 不是

係咪木村拓哉

唔得啦，咁個個都入去撞名

有冇拍過幪面超人？

30歲以下？

屌出得太易又秒﹐出得太難又驚大家估唔到+ 答錯俾人屌

等係繼續出

連登仔個個30分，你使同我地擔心?

不如你諗一個

我見都唔係韓國人之後已經想直接答木村

問題係我有時手快快打錯﹐咁就誤導左人

佢日本人黎講真係好撚出名

樓豬你個網咁撚勁既估中我想既女歌手

咁咪搵個人定期整合答過的答案

樓主係咪要對住維基答嫁

有啲想出題

我要呀﹐如果我要問一個我熟悉但大家唔熟既人 (例如: 相葉雅紀) ，我諗問一百條都未必有人估到

你出啦

唔好俾佢停

騎劫一下，我出
提示：歷史人物

都係嘅
辛苦啦

男人？

1.no

個數據庫夠大咪得

2.no

唔會，相葉呢啲有留意開日本娛樂圈冇可能唔識

有無參加過二戰

3.no

你知都無咩人睇日本娛樂圈架啦

科學家？

係咪國家領袖

4.no
如果10題之後冇一個Yes 會再有提示

中國人?

5.yes

唔係亞洲

1.非亞洲人

歷史人物 - 國家女性領袖，冇參加過2戰，應該係歐洲

歷史人物 - 非亞洲國家女性領袖，冇參加過2戰，應該係歐洲

唔該晒你整合

係咪領導過法國

德國人?

加salt咪得囉
例如陳大文，出題前咪變做 陳a大b文 再hash

6.yes

歷史人物 - 德國國家女性領袖，冇參加過2戰，應該係歐洲

歷史人物 - 有領導過法國的德國國家女性領袖，冇參加過2戰，應該係歐洲

SOR

個名係咪M字頭

7.no
英文嚟講 其他語言唔包

貞德？

唔答？

8.no

西元後1500年後出世?

9.no

係咪波旁王朝(1589年)或之後仲在生

Please ignore

40歲後死?

歷史人物 - 1500年出世法國國家女性領袖，冇參加過2戰

唔係貞德

同9.好似 不過都係當獨立一題
10.no
大家好似冇乜頭緒 要唔要俾個提示

歷史人物 - 1500年出世法國國家女性領袖，冇參加過2戰

唔係貞德，個名唔係M開頭

11.yes

60歲前死?

*前

係咪做過法國皇后

12.no

13.yes

歷史人物 - 公元1500年前出世的法國皇后，40 - 60歲死

唔係貞德，個名唔係M開頭

- 冇參加過2戰

係唔係有三高

係咪1300年前死

歷史人物 - 公元1500年前出世的法國皇后，60歲後死

唔係貞德，個名唔係M開頭

- 冇參加過2戰

14.IDK

Any tips?

15.yes

得幾個咋，逐個人名問都應該夠問

垃圾 個網估唔到我要既人

歷史人物 - 公元1300年前死咗的法國皇后，60歲後死

唔係貞德，個名唔係M開頭

- 冇參加過2戰

唔會真係好冷門 如果唔係冇意思

係唔係Anne de Kiev

係唔係Adèle de Champagne

係唔係Blanche de Castille

Anne短過60歲命喎
16-17.no

做埋啲無聊野死撚樣嘅垃圾

有兩段婚姻

係咪卡佩王朝皇后

搜尋之旅

係咪Eleanor of Aquitaine

李斯？

18.有爭議 不過應該係

Eleanor of Aquitaine

終於

天呀

完咗上題啦Ching

不過全程GOOGLE

揮手區

唔google 答到先勁

多謝你既自我介紹

今次真係出得太偏，應該揀Marie Antoinette (冇麵包唔食蛋糕嗰個 雖然應該係偽史）或者貞德

不過艾莉諾真係一個奇女子嚟㗎，可以話佢同佢個女開創咗嗰種騎士浪漫精神

好專
近代少少嘅可能都識

啱啱入嚟 好似幾好玩 有冇人出題

遲咗嚟答 呢條唔係太難 法國加兩段婚姻呢樣

諗好啦

提示：虛構人物

是否人類？

男？

會反省

唔係話你呀巴打
當學下嘢都好

問題係兩段婚姻係我比嘅

2. 是

去到兩段婚姻根本直接畀答案

18歲以上？

3. 是

日本動漫？

樓主如果仲喺度pin plz
係咪出現喺日本動漫作品入面

主角？

係咪運動題材

金毛？

6. 否

漫畫完咗未？

7. 算係（原稿有時會變啡）

識得煉金術

8. 否

我當你問「漫畫是否已完結」啦

9. 是

係咪集英社

好聰明？

原來出題仲緊張
驚答錯影響晒大家遊戲體驗

無事嘅

10. 是

11. 是

係，有時見到佢哋往唔關事嘅方向發展又或者問啲好似嘅問題會覺得好可惜

動畫是否最近十年內完結？

12.夜神月

漫畫係咪2000年後完結

夜神月？

識超能力？

漫*

13. 否

我會估到喎

14. 否

死左未？

比較之下佢係咪聰明過夜神月？

#341 幫唔幫到你？
定你堅持要問呢題？

因為本身嗰位巴打問左先所以答左佢先

該角色死左未？

15. 否

答到，PLEASE IGNORE

係咪火影

咁佢地完左我再出題你估

金田一？

對唔住都係唔使理我，我搵咗佢出版社啦

對唔住唔使理我

主角係咪聰明係主要能力？
漫畫類型係鬥智？

呢題有啲主觀喎
但如果從劇中表現同大眾觀感上比較
我會答 16. 否

10年內漫畫已完結 18歲以上男主角 金色頭髮(漫畫有時啡色)，好聰明

唔係夜神月

17. 否

OK 唔計

作者係咪甲斐谷忍

冇睇漫畫呀 屌你

係咪甲斐谷忍作品

17. 是
18. 是

係咪秋山深一

19. BINGO

我淨係睇過真人TV，完全諗唔到

小弟約咗人打機
有機會再玩
呢個game好有趣

鬥智動漫淨係識死亡筆記 / LIAR GAME

真人版係黑髮

同埋有位巴打一開始問動畫我都唔識點答佢
因為套野無動畫版
好彩佢之後改返「動漫」

liar game 好正

開題啦。

豆腐巴連中兩元 不如試吓出題？

諗諗下如果我腦海中係諗渡久地，基本上都同秋山九成答案一樣
但一開始冇耐條「係咪運動類型」我就唔識答

我出題啦不如

出啦

真人嚟

1. 係咪男

2. 香港人？

亞洲人？

是否在世？

不

係咪娛樂圈

君王/領導人？

係咪運動員

7 .唔係

文藝創作者？

已死男性 非亞洲人/運動員/娛樂圈/君王/領導人

係咪1950年後死

9. 唔係

參與過文藝復興？

1950年前已死男性 非亞洲文藝創作者

非運動員/娛樂圈/君王/領導人

音樂家

係咪英國人

11.否

12. 否

英國人？

1950年前已死男性 非亞洲文藝創作者

非運動員/娛樂圈/君王/領導人/音樂家

1950年前已死男性 非亞洲非英國文藝創作者

非運動員/娛樂圈/君王/領導人

法國人？

係咪法國人

13 唔係

14 . 唔係

美國人？

文藝復興時期人物？

係咪作家

歐洲人?

15. 唔係

呢個30條似乎唔夠用

16 係

意大利人？

17係

我都覺

公元5世紀之前死？

1950年前已死男性 非亞洲作家

非運動員/娛樂圈/君王/領導人/非英美法人

你兩條都叫做其他問題有唔答啦

18 唔係

係咪俄羅斯人

19 唔係

頭先有人問係米英國人, 係米都同樣唔係?

dante?

500 - 1950年死，男性 非亞洲作家

非運動員/娛樂圈/君王/領導人/非英美法俄人

樓主未答係咪意大利

係 之前問過 英國人都唔係

答咗係歐洲

不過嗰陣時應該都未算係意大利

係咩 對唔住 而家答 唔係

安徒生?

20 唔係

21 唔係

偵探小說作家?

我開始懷疑係唔係太難

22 唔係

1950年前已死男性 歐洲作家

非運動員/娛樂圈/君王/領導人/非英美法意俄人
非dante / 安徒生

應該都出名嘅，但太多可以估

1950年前已死男性 歐洲非偵探小說作家

非運動員/娛樂圈/君王/領導人/非英美法意俄人
非dante / 安徒生

係咪德國人

係 出色架但個範圍點收都太大

伊比利亞人？

23 係

格林兄弟?

係咪歌德

希臘-邁錫尼 人？

啱啱答咗個肯定嘅德國人 唔答啦呢題

出得好

1950年前已死男性 德國非偵探小說作家

非運動員/娛樂圈/君王/領導人/非英美法意俄人
非dante / 安徒生

24 唔係

尼采?

25 唔係

佢係咁話我回覆太快 唔俾我答問題

有冇人記得尼白龍根之歌德國版個作家叫咩名啊

26 係

多謝你呀 你解救咗我

頂, 呢題真係完全瘋狂GOOGLE先有頭緒

之前有題文藝創作家 我諗咗好耐

屌，我真係估尼采

等你開新題

快你一步

吓.....

開題好大壓力 有冇人頂手

咁我黎接手啦, 已經諗好

竟然係咁 我一直以為尼采都叫做出名

如果有人肯問係咪哲學家應該會好好多

主要係國藉問題國藉排除方面GOOGLE得好辛苦

等你地發問

巴打係咪開題
1. 男？

問左呢題既話應該真係十題內搞掂

作家我會傾向真係寫作為主，尼采係哲學家多啲

竟然冇Hints
男

1. 係

亞洲?

2. 係

真實人物？

亞洲人?

2. 死咗？

3. 未

娛樂圈?

4. 唔係

5. 係

政治人物?

政客?

6. 唔係
已經話我覆得太快

政治人物？

皇室?

我當埋係6, 唔係

日本在世男人

非娛樂圈 / 非政客

當埋6啦, 唔係

日本男未死非政治娛圈人物

撞機

7. 唔係

作家？

運動員?

作家?

創哥？

文學人/電影人？

大家思路都好一致

我撞第二次

大家思路開始接近

8. 唔係

音樂家?

akinator

樓主係咪on9

係咪真實人物

我都試左

日本在世男人

非娛樂圈 / 政客 / 運動員 / 文學 / 電影人 / 作家

日本在世男人

非娛樂圈 / 政客 / 運動員 / 文學 / 電影人 / 作家 / 音樂家

到15就睇情況俾提示

企業家?

藝術家？

殺人犯？

11 唔係

12唔係

科學家?

13唔係

日本在世男人

非娛樂圈 / 政客 / 運動員 / 文學 / 電影人 / 作家 / 音樂家 / 藝術家 / 企業家

14 唔係

有人問過, 唔係

日本在世男人

非娛樂圈 / 政客 / 運動員 / 文學 / 電影人 / 作家 / 音樂家 / 藝術家 / 企業家 / 兇手 / 科學家

可唔可以答吓我係唔係真人

屌中晒伏

日本仲有咩人

下

如果唔係真人咁.......

動漫人物？

比樓上fake撚左

十五先答，蠱惑啦你

其實好早問左，題主一直Miss左無答

好早有人問，冇答到

有殺過人？

前面有人問過? 唔好意思, 我應該MISS左

識超能力 (忍術 / 果實 / 筆記)?

有超能力？
同上題重複

17 印象中應該冇

筆記

作品完咗未？

18 冇超能力 (或者話應該唔算係超能力)

動漫未死男性，日本角色

非娛樂圈 / 政客 / 運動員 / 文學 / 電影人 / 作家 / 音樂家 / 藝術家 / 企業家 / 兇手 / 科學家

19 未

15歲下？

20 實際年齡應該係15歲以上

啱啱破左處？

柯南

21 冇呢個印象

日本未完動漫，未死男性角色，冇超能力

非娛樂圈 / 政客 / 運動員 / 文學 / 電影人 / 作家 / 音樂家 / 藝術家 / 企業家 / 兇手 / 科學家

BINGO
答成咁我都預計有人估中~

實際年齡好大hint

要唔要黎多題？

今次係現實人物

好

男?
亞洲人?

2. 不是亞洲人

歐洲人？

死咗未

死咗？

在世？

3. 唔係

4. 未死

是否因運動/體育活動成名

又撞機撞到死
一開始一定問呢啲

5. 唔係

男 非歐亞人 在生

下個出題嘅直頭可以答定三個問題先

50歲以上？

AGGER

6. 係

6. 更正, 唔係

加拿大？

生意人?

10. 應該唔係啦

演員？

音樂事業相關？

10. 係

拍劇？

加拿大50歲以上在生男性，非運動員政客生意人

做過超級英雄片？

有做marvel?

加拿大50歲以上在生男性演員

11. 有拍過劇

12. 唔係

13. 個套應該算係既

14 冇

Ryan Rodney Reynolds

15 唔係

加拿大50歲以上在生男性演員，有拍過劇、冇拍過MARVEL但有拍過「個套應該算係超級英雄片既」

喜劇而出名？

未夠50

16 否

你條J係咪16cm以下

加拿大50歲以上在生男性演員，有拍過劇、冇拍過MARVEL但有拍過「個套應該算係超級英雄片既」，非喜劇而出名

好似四十幾

sor,嗰陣冇為意

有冇提名過OSCAR

奇洛里維斯？

代言過電子遊戲？

中左

剛剛先發現原來奇洛李維斯真係未提名過

我反而想知你講叫做算係廿二世紀殺人網絡？

就係想問埋上面嗰題confirm下

屌 John Wick

魔間行者 Constantine

咁你可以切咗佢

始終DC改編

一係占基利 一係奇洛李維斯

有冇人出
冇人出我出
1.男
2.亞洲人
3.真人

歷史人物？

上面否咗喜劇而盛名

屌你 自動回答

4.yes

占基利應該算喜劇出名?

皇帝?

屌你我一估就估中㗎啦

係 所以我答奇洛李維斯

中國人？

三國時代？

係咪華人 (包括蒙古女真，不包括朝鮮族)

5.no

武將？

6.no

東亞人？

日本人?

基於第六題 唔係
順便送埋你唔係韓國三國時代

Q6

7.no

7.no
搭埋下面日本

領導軍隊？

係8

西亞歷史人物，男性

非君主非武將

Q7 no

穆斯林？

亞洲歷史人物, 非華人、日本韓國人
非 皇帝/武將/領導軍隊

係文藝創作家?

哲學家?

印度人？

個網問咗我50幾條 估錯咗2次先估得中

10.no

名四個字？

甘地?

印度歷史人物, 非華人、日本韓國人
非 皇帝/武將/領導軍隊/穆斯林/文藝創作家

甘地？

No

係咪皇室成員

宗教人物?

13.根據翻譯同埋唔同時期用嘅名有唔同嘅答案

14.yes

15yes

釋迦牟尼

釋達多

Bingo

驚錯

好難定論所以skip咗你唔好意思

有冇多題

有

黎啦

我出 男

就嚟可以開2

真實人物?

好 等你自動回答頭三題

2.yes

係等緊

在生？

3.yes

明星？

其實幾好玩 點解咁多負評

我都想知

講中文？

華人?

佢哋開心就得啦

7.yes

8.yes

男性華人，非明星非演員

男性在世華人，非明星非演員

香港人？

9.yes

名三個字？

11yes

陳同佳

中

男性在世香港人，非明星非演員非政治人物

40歲以下?

屌本身想撞

Wtf

完全係撞

我嚟

我諗住起碼會玩到15題

男人嚟

又唔係既又唔係明星又唔係官員
係諗到佢係多人識

屌你何文田夠舒服喇

等埋自動答案先諗

亞洲人?
真實人物?

我去飲啖水
如果冇大佬接力再出

2. 否
3. 否

動漫人物?

4 係

男？
動漫人物？

日本動漫?

凱爾特？

英雄？

因為唔係真人 我當你問係唔係凱爾特神話

否

7 係

希臘神話?

Saber

歐美動漫？

男人呀

Marvel?
Dc?

有雙重身份？

FGO人物？

動漫英雄人物，男性
非希臘神話、凱爾特神話
非歐美動漫，沒有雙重身份

未答日本動漫?

呢個係自動回答嚟 好似好多人睇唔到

我開頭都GET唔到句我黎係你黎開波咁解

對唔住 睇唔到 係

Same

英雄係指我的英雄學院嘅英雄？

光頭？

因為李斯曾經出現

我唔想估 吉爾嘉美什

一拳超人既角色?

日本動漫英雄人物，男性
非希臘神話、凱爾特神話
非歐美動漫，沒有雙重身份，不是琦玉

好難觸 咁我答唔答好

完結漫畫?

團隊領導？

我諗佢意思係唔想估條件 直接撞答案 答佢啦

試到你反應 唔好答

職業係『英雄』？

日本連載中動漫男主角，超級英雄

日本連載中動漫英雄人物，男性
非希臘神話、凱爾特神話
非歐美動漫，非職業英雄，沒有雙重身份，不是崎玉

Ultra man 9估

中伏
大家係咪唔記得咗唔係Asian

屌，係WO

異世界作品?

地球人?

Iron Man

日漫

不如搵人整理下先

好難答呢條

係

日本動漫

日本連載中動漫英雄人物，男性主角
非希臘神話、凱爾特神話；非亞洲人；非異世界作品
非歐美動漫，非職業英雄，沒有雙重身份，不是崎玉

我完全無睇前面啲問題9估

竟然唔係異世界作品

我出題, 大家請問

自我認知係

日本連載中動漫英雄人物，非亞洲男性，團隊領導
非希臘神話、凱爾特神話
非歐美動漫，非職業英雄，沒有雙重身份，非異世界，不是崎玉

樓主pin this!!!

李斯

艾倫葉卡？

樓主深潛咗

日本連載中動漫英雄人物，男性金毛主角
非希臘神話、凱爾特神話；非亞洲人；非異世界作品
非歐美動漫，非職業英雄，沒有雙重身份，不是崎玉

瞓咗姐

Jojo?

金毛真係冇咩印象

漫畫連載中

連載中日漫唔熟
等各位巴打出手

日本連載中漫畫英雄人物，男性金毛主角
非希臘神話、凱爾特神話；非亞洲人；非異世界作品
非歐美動漫，非職業英雄，沒有雙重身份，不是崎玉

5jo完咗 應該唔係

日本連載中漫畫英雄人物，男性金毛主角，地球人
非希臘神話、凱爾特神話；非亞洲人；非異世界作品
非歐美動漫，非職業英雄，沒有雙重身份，不是崎玉

等我畀提示大家 連載中唔代表新嘢嚟

識忍術?

19 否

同惡魔有關

集英社漫畫?

鏈鎚人主角？

鏈鋸人

20 係

白衣？

答案係!! 陳國邦 (李斯)

因為去沙灘唔昅女啫係silly 癡線 冇可能會發生
Silly發音就係 see Li 斯李
而我地華人社會 習慣將last name 擺前面
所以!!!!!!! 答案就係李斯喇
而做過李斯嘅TVB藝員就係得陳國邦
所以!!!!!!!!!!!!!答案係!!!!!!!!!陳國邦

輕鬆 謝謝大家

MAGI既阿里巴巴？

21 否

22 否

白衣係指白色衫？

好似冇咩點交代電次出身
所以我問得廣啲 惡魔人/異獸魔都/惡魔果實

yes

24 否

集英社旗下連載中漫畫英雄人物，男性金毛主角
與惡魔有關，非希臘神話、凱爾特神話；非亞洲人；非異世界作品
非歐美動漫，非職業英雄，沒有雙重身份，不會忍術，不是白色衫
不是崎玉，不是鏈鎚人，不是阿里巴巴
未必係新嘢嚟

我覺得呢題有啲難 好多問題喺唔同時候會變

我覺得呢度係關鍵

唔關惡魔事

反派？

集英社旗下連載中漫畫英雄人物，男性金毛主角
非希臘神話、凱爾特神話；非亞洲人；非異世界作品
非歐美動漫，非職業英雄，沒有雙重身份，不會忍術，不是白色衫
不是崎玉，不是鏈鎚人，不是阿里巴巴
未必係新嘢嚟

龍珠？

古拿比加我當佢唔係主角，係日本人

25 否

孫悟空

26 係

庫拉皮卡?

我頂，龍珠未完咩！？
利申冇睇

正確呀

頭髮嗰到我諗咗好耐

龍珠超唔斷氣

我關鍵MVP

呢題好多tricks

地球人 亞洲人 我都諗咗好耐

我係諗真誠最高

呢個網以前幾準 依家垃圾左好多
答左from anime仲問係咪link with Hannibal
個logic變到特登扯去啲熱門野

佢應該唔算係地球人喎

開多題之後可以開2

等緊睇有冇大佬開題

得不到分數

試吓開題簡單啲嘅
1.女
2.亞洲人

在生？
香港人？

我思考過

所以我答自我認知係

1.唔係

總算有一條簡單啲嘅女人
真實人物？

2.係
3.係

林鄭

777

4.唔係

秒咗未

5.係

6.唔係

個名兩個字？

7.唔係

8.係

大陸發展？

9.唔係

演戲劇為主?

10.唔係

年齡over40?

11.係

12.係

薛家燕？

已婚?

出題真係好緊張

13.係

14.唔係

謝安琪

55歲以下?

40+

15.係

16.唔係

啱呀 又驚睇漏 最驚係有啲問題唔係yes no答到 好驚誤導人

香港女歌手，40-55歲，冇往大陸發展

已故？

47歲或以下?

可以選擇唔答

有一題我好糾結

17.係

在生㗎

活躍期係2000年前?

18.唔係

鄭秀文

48歲

香港女歌手，40-47歲，冇往大陸發展

何韻詩?

使唔使要題示

差唔多
唔係

玩多幾次 次次都中

攞過叱咤女歌手3甲?

香港已婚女歌手，40-47歲，冇往大陸發展
活躍期為2000年後

容祖兒？雖然佢應該算係去中國度發展

盧巧音？

關家姐?

三個都唔係

冇頭緒

鍾欣潼

真係唔熟香港樂壇

我最喜愛係

方皓玟

原來有40

我都估唔到

本身諗過出傅珮嘉
不過都係簡單啲算

剩低50個comment
我出條簡單啲㗎啦
連登仔

啱啱40

Matt leung

世界大戰前死？

波台會員？

你可以慢慢追post估吓中唔中

唔準喎
一早講咗係男人
問問下問佢個奶大唔大

呢題完咗啦

青山走犯

4.no

麵咪媽

問咗62條
估第3次先估到

大眾普遍識得真人?

你都係周杰倫？

真係超快中左

佢應該算係最出名嘅連登仔

唔係波台嘅知名會員好少

唔係啦

本身想出高登仔 不過驚大家唔識

咁無辦法 冇人提交答案自然估唔到

*少人